唉 你班仆街比香港人抖下得唔得呀

屌你老母 一日幾單 仲要單單都咁爆
警黑係咪大撚晒 有特權？
係人都打 女人又打 記者又打 人地岩岩收工著黑衫又打 收人工又唔做野。999都可以玩cut線 咩撚野世界 有事就卸膊 到底我地啲稅養左咩垃圾 養狗都有用過呢班畜生
好撚嬲